有咩工比多多錢你都唔會做？

保險

health inspector

差佬

保險地產美容健身sales

AV男優
成日屌唔同女好污糟

和尚
神父

垃圾站嗰啲

冇
開價夠高就屎眼都俾你玩埋

懲教

飲食業

任何要跑數既工

潛屎員

警犬

所有customer services 既工

諗唔到
除咗犯法嘢，錢夠多就乜都做

GV都做

yes, 有人free玩屎眼有賺

食環執死老鼠

根據連登理念，所有政府工、紀律部隊、中資工、港資工都唔會考慮，只會考慮高貴既日資公司、歐美公司

唔收錢都做
但要做1

森林原人都要做0
俾人屌 你覺得你可以揀

Ok, 咁俾多啲錢
利申 有錢 無底線

殮房

先賺到錢

試藥

雞

商場廁所清潔，而家啲商場要工人長註係廁所入面，人流又多，日日咁樣吸幾個鐘啲屎尿味，有錢都食唔落飯。

倫敦金

屌你老母

多多錢都唔撚做

炒場

賣港，社處，雞

5毛

清潔
洗碗

洗碗

警察

警察

有錢唔會唔做

警犬 做狗賣港

狗工 不了

殯儀

運木雕

殯儀業
10萬一個月都係咁話

住凶宅

爬幾十層樓高整電個d 嚇都嚇死

工程狗

多多錢 幾多先
如果幾倍 我相信個個狗衝

如果要你做垃圾房倒垃圾清潔污糟野、洗埋公厠，每個月俾一億你，但你要日日返足9個鐘，得禮拜六日休息，要返到65歲至俾你退休，一定要親手做，你制唔制？

服務業

即做

網絡評論員、五毛

你知唔知一億有幾多？
你又知唔知你所講嘅厭惡性行業一直都有人做緊？

事實係香港地 好多人無一萬都肯做

小販管理隊

LAB

清潔

太驚老鼠甲由 頂唔順

如果有得合法打鳩班和理非
唔出糧我都去做

我排隊先㗎唔好打尖

佢一定係90後

唔係每個人喎

點解唔制隨時連啲博士醫生都即刻走嚟做添啊

日資俾崇日膠去做狗啦

執屍隊

no
health>money

唔做地盤/廁所/洗碗
做幾個月已經玩殘身體 再洗錢睇醫生無意思
你話俾一億我都係咁話

同意..

除左犯法，害人同危害健康之外，價錢岩乜都會做

....你都on9 咁人地做幾年咪死左

goodest logic

睇漏 原來做到65歲無野啦咁

ptbf

想轉full time

地盤

酒店業

要諗清楚喎，有啲人唔係好願同依行嘅人做fd

清潔大坑渠 $2500/day

咩事情

on9

唔係個個都好似你咁有錢就做

佬

車立佬

一億喎
其餘時間做咩都得喎
假期可以食最好既野
吊最正既女

護老院或者照顧智障之類既人

到時比人插到菊花鬆弛脫晒肛係咁失禁

貓義工

低撚能

頂爛市 10皮夠了

日資公司都是垃圾

殯儀相關行業 真係好驚

我以為樓主想講backup佬

高危：番番下隨時死 不了
偷呃拐騙：過唔到自己嗰關
殮房/執屍/清潔工：環境因素
警犬：呢個唔洗講

其他無任歡迎

玩到你帶屎袋過日晨就仆街

一千萬 一億一個月都唔做？
每個人心入面都有一個價位 你係幾多？

懲教處女職員

嘩，做得av 女優樣貌身材差極有譜
仲要可以換唔同肉體
明明係連登仔dream job

警察 同所有要返shift 既工

有錢冇掟洗搵咁多做乜
基本合約 12日AL 廿萬一個月我都做
朝九晚六唔洗OT 捱一年拿個首期兩球野

你應該未返過工

警察，毅進仔做飽佢

真係出到一億再講

共卧

Ptgf

雞

鴨考慮下

連登仔好高尚，呢啲工佢地點會睇得上眼

警察維護治安架

有咩工唔洗跑數？

Ching 留tg 有專人搵你

銀行水人買基金

共匪

你講呀？
高人工就唔係屌明日花

屌呢啲咋

厭惡 性工作黎嫁

特首

一定係麵包舖

乜春呀大佬，依家應該大把外判返６－７日 一週，人工有咁低得咁低，一日返10零個鐘喎

任何要靜靜地做，冇得同人講野既工，例如: 會計師

之前YouTube 睇過化糞池底潛水員

D av女優其實仲可能乾淨過你條女

保險地產美容健身sales also
出賣良心

倫敦金 保險狗 地產狗

日資仲垃撚圾過港資

it狗

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

太宰治

可唔可以講多啲

利申: 今年grad

地盤
所有接觸到渠或者地底既工
清潔
農夫
花王
街市

渠務，消防手

反朗 做左要死全家

屋宇巡查師

唔到最折墮都唔去做地產/保險sales

所有
鍾意玩多過返工

美容雞

唔好亂咁用呢句野啦好嘛

成班講埋d工，係因為唔夠高人工所以先唔做ja
根本唔符合 多多錢 依個條件
咩唔做sales 個d，俾幾十億一日你，連老母你地都賣撚埋啦

因為佢地冇得揀姐

即係到價就會做啦 柒頭
講到自己咁撚高尚

做兩個鐘ok

Lihkg仔：拎完一億再外判俾人做

巴打真係好唔鍾意錢

係要做

收費站

懲教AOII
officer都西但好多時唔駛落腳，又高人工

睇完d留言發現清潔工原來好有前景
個個都驕身慣養怕污糟

你話冇防護措施叫你徙手汁垃圾就話姐
有哂手套口罩 咁都好驚？

邊到有得apply

殮房、死人化妝

鴨

呢d好高收入

仵工

1823太過發達 食環又係on99部門 專接人地啲屎

餅房

酒店前台

有冇介紹
聽日返工我ok
叫我陪一堆遺體訓殮房我都ok

黑警

基club

ching 係咪未出社會做嘢？

咁多人覆我 其實我想講如果一份好厭惡既工，返工佔你每日三分一時間，唔可以辭職，就算好多錢其實都未必有掟洗同享受

保險 所有紀律部隊 倫敦金 地產 sales

明你意思，但你舉例舉得太差......

番五日+9個鐘對好多番緊5日半或者6日仲要10+個鐘嘅人黎講已經係dream job

係垃圾房同洗厠所9個鐘係地獄 我見過有個清潔亞叔洗厠所時隔黎有人疴屎，臭到佢反胃咁嘔，洗厠所要填timesheet好多人check住，偷懶唔易，垃圾房又係，同office做9個鐘係兩個世界

......

如果你唔係未出黎做嘢，應該就係搵好撚多衣食無憂

修女

太監

如果我有J我都想做牧師
Fat fat

我果時返暑期工幫老母做依d先收得幾千
有一億既話我果時已經可以退學做

關鍵字：富婆快樂球

做手術修補返囉，
無錢返工 都只係換個方法俾人屌咋嘛

梗係做啦，
6 7千蚊一個月都有人做啦，
一億喎喎，日日收工叫人舔返乾淨自己都得呀

咁係佢地自己on9啫
醫護都成日對死屍啦
咪一樣咁多人狗衝

無

你間公司嘅任何一個職位

幫辦都唔做啦

𨋢佬

睇到隔離NASA個post話出到嗰夠錢請你係人都做啦
我心諗唔好當左個個都好似你咁市儈先得㗎
有啲嘢過唔到良心就係過唔到良心

執屎執尿 真係頂唔順陣味

一億喎
你俾得起嘅我做呀
收你平啲一年一億得喇
然後判俾啲蛇頭叫佢70蚊一個鐘請人做
蛇頭再判俾細蛇頭用$34.5揾班人返嚟做
日日返足12個鐘，飯鐘唔計錢，六天工作輪休，一定要親手做，手套會叫工人自己買
要返到65歲至退休，除非中途工傷先俾佢哋被自願辭職
總之幫你搞得好好睇睇啦
你想揾幾多人?邊度開工?

我鍾意你咁誠實。

警犬 為錢賣港

漢奸

人大咗就會知自己咩價

一億係咩概念你知唔知？睇死你都仲讀緊書
出黎做野有咩工返少過九個鐘
仲要五天工作
你個工作時間都叫長咁你可以留係屋企等老豆老母比錢你

現實大把人一日返12個鐘 一星期返六天
都係得萬幾蚊
當中包括你所講既垃圾房倒垃圾

兒登仔真係 無眼睇

屠夫，對動物唔反感
但好撚驚血同慘叫

小朋友
知唔知呢個世界好多人會為生活咩都做得出
因為佢背負緊好多野
你無咩負擔就咪咁on99舉埋Don9例子

Audit狗 有錢無命洗

做到65歲，幾多億都假

唔係佢哋，街度啲垃圾 邊個收？
人有三急起嚟，咁啱有個乾淨啲嘅公廁，會唔會覺得好慶幸？
試下尊重下做厭惡性行業嘅人啦！

差佬
AGENT

除左會傷害自己嘅
應該冇
每個人心都有個價 大部份唔肯做只係唔夠高

題目話多多錢都唔做
唔通出到做一個月夠你馬上退休環遊世界嘅人工
你真係咁有骨氣唔做？

認真，唔傷害屋企人，朋友，伴侶以外
就算有30%會死既工都會做
只要你出得夠多錢

你條on 9 係咪唔識字

ON9仔驕身慣養 未做過下欄野
屎屎尿尿根本一D都唔可怕
你比一億我徒手汁比你睇都得

真係希望見到未來有一日個世界充斥住你呢種人
然後冇哂人去做D厭惡性行業
等你叫苦連天

利申:細個做waiter果時要面對既野 比屎尿臭十倍百倍仲要日日做

護理

飛機維修

same

五億都得啊

吸屎佬，清流動廁所個啲
其實仲要入去剷埋屎
不過唔知係咪分開2個職位

點解？

即係你會做 你覺得幾多人肯做 我敢講大把人唔會咁做，似你唔明多d

日資公司都叫高貴？
奴隸文化 做到狗咁俾人撚
Ching9 up 夠未

清潔，尤其清渠果啲

YouTube

你得咁多料咪做依d囉依個世界係要有廢人嫁啦

地盤，洗廁所，倒屎倒垃圾，洗碗依d多多錢都唔會做

但係依份工本質又唔係壞
如果無好人入去滲透溝淡下咁咪仲衰?!
衰啲講以後發生啲咩事嘅會打人嘅都少一個啦
可能我太理想化

滲乜透溝乜淡
你估當差真係好似細個老師教咁 除暴安良咩
你問下而家準備考或者做緊個班黑警
有幾多個真係因為有正義感/想維持社會洞治安而做
99.999%既人都係睇住份糧
當你入到去做 當上頭一個命令壓落黎要你打示威者
你選擇聽從命令 繼續做呢份高薪厚職
定係違抗命令 隨時比人炒埋/發配邊疆?
自己諗